Praha, 8. 03. 2010 Ahoj Evo, chtěla bych Tě pozvat do divadla na muzikál Tajemství. Myslím, že to bude moc zajímavě. Divadlo Kalich uvádí muzikál ve čtvrtek pátek a sobotu od 20.00. Můžeme se sejít v 19.00 a koupit vstupenky v předprodeji v pokladně divadla za 395, 495 nebo 595 Kč. Divadlo se nachází v Praze 1, po ulici Jungmannova 9. Dostaneš se tam tramvají č. 3, 9, 24 do stanice Dívčí škola. Napiš mi prosím, co o tom myslíš nebo zavolej. Těším se na Tvou odpověď. Tvá Eva
